[![Discord](https://img.shields.io/discord/729672926432985098?style=social&label=Discord&logo=discord)](https://discord.gg/5fqHuBq6pf)
[![YouTube Channel Subscribers](https://img.shields.io/youtube/channel/subscribers/UCxPD7bsocoAMq8Dj18kmGyQ?style=social)](https://www.youtube.com/channel/UCa-FcaB75ZtqWd1YCWW6INQ?sub_confirmation=1)

[![Comprar](https://www.buymeacoffee.com/assets/img/custom_images/orange_img.png)](https://www.buymeacoffee.com/roxsross)

# 295 DevOps Practice Tools 🔥 🔥 
## by @roxsross

### DevOps

DevOps no es una herramienta, tecnología o marco; es más una filosofía y un concepto. Es un conjunto de prácticas que combina el desarrollo de software (Dev) y las operaciones de TI (Ops), lo que ayuda a acortar el ciclo de vida del desarrollo de sistemas y proporciona integración y entrega continuas con alta calidad de software.

### Beneficios de DevOps
- Colaboración y comunicación mejoradas
- Entrega de software o producto más rápida
- Reducción continua de costos
- Proceso mejorado
- Resolución de problemas más rápida

En el mundo de DevOps, no existe una única herramienta mágica que se adapte a todas las necesidades. Se trata de elegir la herramienta adecuada que se adapte a las necesidades de una organización. Averigüemos sobre ellos.


1. Containerization/Orchestration
    * [Containerization-Tools](Containerization-Tools/Containerization-Tools.md)



Recursos:

- DevOps Periodic Table [Doc](https://digital.ai/learn/devops-periodic-table/)

🔔 Seguiremos Actualizando

by RoxsRoss

## Conclusión
Espero que las herramientas mencionadas anteriormente lo ayuden con su viaje DevOps.